［CIX ］1/4日本回歸 大發！！！！

好靚仔
D歌咁好聽快D紅啦